支那鳩官仔女同錢係哂美國做人質同押金，乜你天真到支那打得贏美國？

美國根本唔需要出動一兵一卒
只係公佈佢地外國資產已經足以令支那冚家剷
有賺無賠

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

凍結所有資產加送曬返中國 搞掂

係
仲洗打杖
人質同錢送到埋口仲唔收返再斬

呢個年代一定係打經濟戰
老美一出正規軍只用無人機都打到你中共收皮
共軍少爺兵摺被打實靶就叻
連印度俄佬都唔敢打既「大國」去打老美？ 笑話

神人係邊

連我媽冇咩讀書都知
大陸得個吹字

三毛不願面對現實

但美國唔肯真正郁手呢

從來都係
唔知支那憑咩咁串 家爺仔乸喺晒敵國
相反你睇下俄仔 真正同美帝切割

仲未召回中國人

一直都諗唔明憑咩咁串
你自己送哂D錢同人過去
學下俄佬 真正同美國佬割